本民前炮轟Figo Chan幫黑警解圍, 真唔真?

Figo Chan係下面否認, 本民前堅持無錯.... 邊個真?

本土民主前線
6月21日 14:58 ·

警總後門剛才發生衝突。
警方百餘人步出，將停泊在外面的警車駛完警總內。

示威者一度與警察於閘口位置發生衝突，陳皓桓在最前方多次勸退示威者，最後警察成功關上大閘。

推
//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//